放工嗰程巴士 日日都好撚臭

好心啲後生仔麻甩佬出完汗唔該換衫啦
就嚟抖唔到氣啦 好撚辛苦

揸車返放工
唔係好感受到你既苦況

Call uber返放工
唔係好感受到你既苦況

係

臭到仆街

唔好性別歧視男性，香港夏天30幾度，女人都會臭
性別平等要由呢啲小事做起